有無人覺得不勞而獲或者靠天份得黎的野會有滿足感過努力換返黎?

啲人成日話靠努力換返黎的野會比較有成功感,
但係我會覺得點解要咁辛苦先換到返黎,
反而不勞而獲或者靠天份得黎的野會好開心, 覺得唔駛點樣就得到好有快感,
完全唔明下下要靠自己辛苦得返黎有咩咁值得開心

咁又係

因為努力完換到野 你覺得係應份既

都係, 努力完得唔到相應的回報會更加失望